求救！電腦開機沒嗶聲沒畫面…

如題，cpu風扇，底板燈，機箱風扇燈全部都有著，連mouse個燈都有，但係就完全冇畫面同埋冇嗶聲…
部機上個月先買，之前有一個問題就係開機時boot完幾秒會自動關，但係過幾秒又自動開之後就有嗶聲， 順利進入畫面。
今日為咗解決以上問題就試下重插電腦嘅制，但係再開機時就出事了…
之後我有試過重插ram,cpu,gpu， 差唔多所有制都有試過，不過點都冇用，真係唔知點算，救救各位幫助小弟 orz
cpu: r7 1700
底板:asua b350 plus
火牛:antec neoeco II 550w
gpu:msi 1060

換左粒電都冇用…😣

放cmos電30秒試試